依加個世界最荒謬既事係乜？

就係你本身一直以為係荒謬、無可能發生既事 已經慢慢變成現實

我出左世

岩

我咁靚仔但甩頭髮

啲仆街咁樣衰又無甩頭髮

死nigga

竟然有咁靚既人存在。。。宇宙第一美人

男神級拖住肥婆

居然有人會主動同我分手

你老味起我底